有冇手足好掛住DOST

夠200正評我考慮叫佢返來

波台喺Dost離開一刻已死

腦膜炎帶走左佢

血癌呀

Dost

習大大會照住佢

遙遠的牠

不可以再歸家

血癌臨走個頭會腫架咩？

生痄腮呀

尊重啦

Dost 高汁會員

有無人知佢條女move on未

我溝左

未死？

me

想你換佢

失去左先識珍惜
我走左你就會掛住我了

但你負評，吊你

死得好

絕對不會

我正